理財失敗 要處理屋企某啲事夾夾埋埋借左廿萬財仔

而家tu已經差到仆街
因為供得好辛苦，想group埋條數借一間做結餘轉戶，點知問過銀行財仔都無一間做到，已經灰到盡頭，唔知可以點。
求屌醒，有無ching幫到手既比啲方法我

要幫都幫左手足先啦